

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 3082.12

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 3082.12

TAXA ADM Calulado: 2568.55 / TAXA ADM Retornado: 513.69 
Valor Bruto Calulado: 5136.98 / Valor Bruto Response: 3082.12 | FALHOU
